華納驚爆確定重啟《超人》電影！J.J. 亞伯拉罕擔綱製作 將物色黑人演員取代亨利卡維爾

據《Deadline》的最新報導，華納兄弟影業、DC 娛樂正打算與名導 J.J. 亞伯拉罕（J. J. Abrams）聯手重啟《超人》（Superman）電影，JJ 會透過他旗下的壞機器人製片公司以製作人的身份參與製作。

《好萊塢記者報》（THR）的消息來源則透露，這部重啟版中登場的新超人將不再是白人形象，而是改為漫畫裡曾出現的黑人版本。有追蹤先前傳聞的粉絲可能會知道，麥可 B. 喬登（Michael B. Jordan）在 2019 年時曾試圖與華納兄弟討論開發黑人版《超人》電影的可能性，但該計劃最終沒有更進一步的發展，而消息來源表示，既然現在計劃重新啟動，華納兄弟極有可能再回頭繼續和麥可 B. 喬登商談接任新超人。

消息曝光後，製作人 J.J. 亞伯拉罕、編劇塔尼荷西柯茲（上圖）、以及華納兄弟董事長托比艾默瑞奇（Toby Emmerich）也發表共同聲明正式宣佈了這項合作。柯茲首先表示，他很榮幸能受邀加入為這標誌性的角色編寫新篇章；JJ 則表示，還有全新、富有力量且動人的超人故事尚未被述說，並感謝華納兄弟給予這述說的機會；艾默瑞奇則信心十足地保證，柯茲對超人的詮釋，將會讓粉絲透過嶄新且振奮的角度去審視這位傳奇的鋼鐵英雄。

屌你老母DC已經迷失到咁嘅地步，抵你畀M記禁屌十幾年

M記好好多咩屌 荷里活痴撚線

點解唔搵the black superman

黑人得，黃種人都得

黑超

都係算把啦dc.....
完全唔知d fans想睇乜,然後拍套野出黎又話收得差
JL之後出左咁多套戲叫得兩套野搵啱人,算你好彩架咋
其他果d真係難睇到呢

懷疑華納高層係marvel 間碟，屌你黑人超級英雄角色鬼死咁多，係要將深入民心嘅超人改做黑人，阿茂整餅，睇死Dc今次又收皮。

mcu唔會咁撚on9
做死自己d大牌角色
佢地會搵d次要角色玩lgbtq

美國隊長由黑人接棒

但大家都知佢本身係fallon，有劇情跟住
唔係格硬reboot recasting
呢個就係mcu點解高明過dc咁多

黑超人咪有囉, 又騎劫人地

睇吓wanda vision幾多死忠
吹到咩好感動 睇wanda演技喊咗
又咩幾多幾多謎要解
笑撚到我

disney多謝新疆共匪仲有人仆到去跨區sub disney+
吹到套野係神

⋯⋯不如全黑人 正義聯盟

wonder woman第一集好地地
1984已好撚爛
反而要靠snyder cut先最令人期待 真係so9sad

希望snyder cut好睇
佢畫面靚但講故事爭d

原作都係咁

等睇票房仆直又賴人地racist

超黑人

都唔知係咪第一集ww太收得所以比左大自由度個導演
1984加勁多愛與和平口遁之類左左地膠元素搞爛曬個角色同套戲
已經唔講gal gadot身材樣貌走樣

snyder cut有dc fans最想見到o既darkseid已經期待度唔同啦
講真就算爛都想睇返原版,點都好過出隻傻仔steppenwolf

中國超人

gal gadot算係咁啦 (black widow老寡婦先慘)
主要劇情真係太ON9 太多bug 反派又太為奸而奸
之後一個口循完場

係得diana同steve條線好睇少少
飛呢下就好似steve always a part of diana咁
個隱形戰機咁樣出真係好撚ON9

snyder cut 4hr 希望補足到D故事
flash唔再係ON9仔
batman cyborg唔再係路人

同埋可能冇咗zack snyder
第一集有佢mon住，唔少地方都似佢d style
佢好似都有份度個劇情

(Prime_Earth)
形象同設定太極端好難拍

disney+ 幾吸金
有時就係唔好盲反會比人笑架

無睇過漫畫?

只少多人睇過dc
利申兩邊fans